建議香港都要開始排華

每次一有排華/排亞新聞大家都好似笑得好開心，我都一樣笑到gap gap聲
所以我建議由香港做起，公司只請洋面孔，亞洲人一係炒一係做最底層
響街就更加，見到亞洲樣就去打鳩佢，邊打邊講fucking chinese virus (如果英文唔好可以講“仆你個街中國病毒”)，如果佢話佢唔係中國人都要繼續打，同佢講有咩責任向中國政府追究返
記得影埋上reddit，twitter同4chan散佈呢個信息，打埋國際戰線，向外國輸出革命，等亞洲人去到邊都會被一樣對待，真正攬炒，等香港變成一塊空地！！！

老鳳認同

多謝老鳳

樓主心水清

問左左膠未？

記得如果屋企人係亞洲人都要照打，照鏡見到亞洲人更加要用力打，fucking ching chong

今次冇得話我左膠啦掛

我咪左膠

支那賤種

Ching Chong wing lung

排亞洲人個range太大，應該排煲冬瓜

駛吾刀

sum ting wong
黃心婷

第一個打樓主

近排research好大壓力？

香港人唔排華
就會被外國人當中國人咁排

祝樓主係丹麥畀人打

我地要跟足英美，應該排曬所有亞洲人，講普通話，廣東話，日文，韓文，越南文，泰文，印尼文，菲律賓文etc都要排，一視同仁，要怪就怪中國政府

打囉，攬炒呀嘛，最多掛BNO響心口

要排都排左小粉紅先

屌你曲架
家陣係咪撚緊我地cctoy

我地要跟足英美，無分先後，亞洲人就要排，屋企人都要打，政治行先，人性行後

唔大，舒服

cctoy係咪講一套做一套，定唔夠膽自己落手
想鬼佬打班亞洲人緊係要自己開始先

好嬲好嬲

唔好比我見到你地，照打，打完你地打自己

政治行先嘅，一定清曬中共先

係亞洲人就照打，鬼佬唔識分我地都唔識分，可能係中國人講韓文扮韓國人，打佢老母

打！

樓主愛支病又發作

一齊做Jüdische Ghetto-Polize，講廣東話都要照打，點知佢係咪中國人扮香港人

睇隻眼同面會分到

咁都愛支，好明顯係neo nazi
話唔打又愛支，話打又愛支，cctoy龍門你搬曬

連登既垃圾之處係
上唔到熱門 = 冇意義

睇得出你講反話啦
心痛排華

分唔到，可能係中國人整容，照打，打錯都係中共負責

香港唔同臭閪蚑那切割，世界就會同香港切割

所以咪要打，全部都要打

啱
叫佢地自己向中共追數啦

心痛就唔會呼籲大家做honorary aryan啦，我見到你都會照打，你見到我都歡迎照打，全部打死曬，香港再冇支那人

打

你唔洗覆我架啦
你真係一個笑料

到底五毛收咗幾多錢
一大清早就黎鼓吹排華排亞
你諗下排亞邊個最開心

五毛鼓吹排華排亞，共產黨又贏

推到上熱門，等排華排亞既風吹滿香港，大家牆內互打

香港人咁仆街， 怕到時變咗排本地人

就算你講呢D野都夠唔到你既支那豬同甩胞
算柒數啦

樓主小心俾人拉

全部都要排，香港人自己都係亞洲樣，可能有共諜，可能係中國人扮，總之亞洲樣就照打

雖則連登仔已經講開racial slur，歧視自己友
但樓主你小心佢地真係跟住你咁做，曲到圓都係咁話

大東亞共榮圈呢家野都有non-日本人信啦
中共話自己係幫亞洲人對抗白人霸權
呃到人都唔出奇
特別係去到外國被人震撼教育過之後

所以你唔準再講外國有咩唔好

以前細個唔知, 以為外國衰人, 歧視
見識過大陸人行為之後真係唔怪得外國排華

明明是ted cruz 講的
唔比source 小心被人chegg

係，就算講廣東話都可能係大陸人，所以應承我，今日開始，出街見到亞洲人就打

你係咪反排亞? 五毛黎，打！

支持排華掁美

anti- 赤納粹又要興起了~

肯咁做既話，一定會係cctoy眼中既神，值得

Hong Kong is not China but Asia
唔明有咩咁好笑

What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I'll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I've been involved in numerous secret raids on ISIS, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I'm the top sniper in the entire US armed forces. You are nothing to me but just another target. I will wipe you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with saying that shit to me over the Internet? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of spies across Asia and your IP is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that wipes out the pathetic little thing you call your life. You're fucking dead, kid. I can be anywhere, anytime, and I can kill you in over seven hundred ways, and that's just with my bare hands. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire arsenal of the United States Marine Corps and I will use it to its full extent to wipe your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little "clever" comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn't, you didn't, and now you're paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You're fucking dead, kiddo.

唔做正五毛

日韓唔係中國，都照被打，連登仔話搵中國算帳
用返響香港姐，話曬攬炒，一視同仁呀嘛

唔做正五毛
大家記得去台灣時都見人就打(原住民除外)

排支同排華係兩件事，不過好肯定樓主係支那人

明明cctoy見到亞洲人被打就拍手叫好
你係咪反排亞，係咪反cctoy? 五毛黎，打！

我地係anti-antifa

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本護照上面係咪寫住《香港特區護照》先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

支那人就支那人，扮咩亞洲人/華人。

人地係排支，你隻五毛老屈人地排亞/排華

上面仲有行中華人民共和國
不過係時候搬BNO出黎救場啦

韓國人被打大家笑得咁開心，你個賤種亞洲人想獨善其身?

黑鬼入Korean town 打Korean 叫排支

係，排支先岩

好好笑

曲到你
認真講香港人臺灣人都係華人 只不過唔係支那人啫
人類要開始學識分辨華人同支那人嘅分別香港人台灣人都要
同埋英文無分別華人同支那人嘅terms其實好撚弊 我建議華人叫sinitic語言學terms
語言係定義民族嘅基石

幫佢駁
korea都叫小中華，即係小支那所以都計！

你點分，我就唔識分，鬼佬更加唔識分，佢地可能整左容，可能係中共間諜特登學他國語言，只有種族轉唔到，所以寧殺錯咪放過，見亞洲人就打！

南洋唔使排啩南洋人種同遠東人種肉眼都睇得出分別

見有人話韓國人同中國人基因好似，根據陶傑既小農基因論，所以要照打！

唔識分，佢地可能整左容曬黑左，寧殺錯咪放過，CCTOY講得岩，冇一個係無辜既！

五官都已經唔同啦整容樣有得睇

排所有人種啦，話唔定外國人都係亞洲人扮的

呢樣真，Han都ok
國籍血統民族唔同野黎，但連登仔成日覺得自己血統有唔同，攞百越人救場，問題係得原住民可以咁講
而且外國人更加唔識分，一味拍手叫好遲早食回力鏢

弱撚智樓豬

你係咪亞洲人！係就係五毛，打！

外國人咁高貴，血統唔一樣，我地CCTOY只打亞洲人

補充，如果對方係混血兒，就只出一半力

今日先建議，有無遲啲

歧視支那人根本刻不容緩
on9仔先會話我用漢奸做名有問題

咁鍾意做中國人就返支那

請外國藉，有大使館照

講得冇錯，ching屋企人係咪亞洲人，係就打左先做個榜樣，等我地向你好好學習

wow

外國籍出去一樣會被排，血統冇得改，照打！

排緊

on9,都話有機會係中國人扮

有冇先打屋企人同朋友，正所謂大義滅親

唔該殺埋所有動物，因為唔殺就有機會成為中國人的食物（包括貓狗）

講得好，支持，不留地不留人

fightclub

唔駛約時間，出街見人就打！

亞洲人黃皮膚
五星紅旗粒星都係黃

Coincidence? I think not.

要啦，一定要同支那切割

han唔ok，漢族個概念一樣模糊
至於原住民你係想講香港原居民、蜑家水上人嗰班？但係百越血統的確係已經廣泛融入咗華南漢族架喇喎，所以都唔可以話只有原居民先可以話自己有百越血統。
民族真係人噏乜就乜的，一個德裔皇族去咗希臘繼承王位之後就變咗希臘人；血統就sinitic華裔差唔多，百越嗰啲真係好似歐洲古早anglo saxon嗰啲現代已經好難再挑得出骨，現代sinitic華裔其實同現代anglo-saxon英白一樣都係混合咗好多嘢。
至於國籍就真係你攞到乜就係乜

照鏡見到自己係亞洲樣又洗唔洗打

即刻廚房攞把刀插撚死自己先

「見到中国人就鬧」

唔可以咁快，咁樣你冇得攬炒埋其他人

見到亞洲人就鬧，點知係咪中國人扮既

講支那話嘅鬼佬計唔計中共間諜

緊係要

屌我地自己咪就係華人

排華先要排自己,斬我個仆街

心水清

岩呀
等佢地憎埋中国人

切咩割，全部都要打，責任後數

心水清，有咩同打既人冇關係，要向中國政府追究

係，有自知之明就好，開始自己打自己

講得好

You burn with us

打之前循例問吓佢有無BNO先

跟緬甸機

平機會一定造鳩你

智力測驗

我依家落街見人就打

講得好，記得打完人要打埋自己

好啦，認真咁講

所有呢d嘢推到太極端都係錯

左翼的極端同右翼的極端同樣地扭曲

連登普遍會恥笑左膠，樓主都係想表達極端右翼不可取。
每個人對極端的看法都唔同，
有d人（中立派）覺得警察已經係條線，唔可以打，因為有部分可能係白警，你見宣誓有10幾個退出就知其實真係有。
有d人（普遍黃絲）覺得警察係衰，但係唔可以對佢地屋企人。
有d人（部分深黃）覺得屋企人都係同流合污，要一併處理，殺一儆百。
有d人（cctoy)覺得要排華。

問題咩係嚴重？？邊個設定界線？？
好似之前講咩動物係食物一樣
素食者覺得所有動物都唔可以吃（比連登仔笑）
中國人覺得所有動物都可以吃（又比連登仔笑）
如過唔係人數多嗰條就係正確，想問咩係正確？

咁你仲未死？

排條撚咩 成條街都講緊普通話

咁咪打

我打完其他再打自己，等大家跟機

唔照鏡未睇唔到

我地係華人 唔等於係中國人

我只會認自己係中華人 我地文化係大中華文化

樓豬第一個比人打死

想問樓主係邊一派？？

你又肯唔肯定邊一邊係正確？？

如果唔肯定，你玩膠恥笑cctoy有咩意思？？

你恥笑緊其他人的同時點知自己係唔係比其他人鄙視緊

到差唔多，引起嗰awareness就算啦。
每個人都覺得自己最唔極端，最客觀。
下下批鬥cctoy有咩用？
次次上連登都見到人笑cctoy,雖然佢地好極端，但係我唔明有咩意義。

唔好搞咁多啦，第一個排咗你先啦樓主

好

有其他人陪葬值得

切忌沉迷玩膠
多謝大家

有人指出荒謬之處就係膠

你咪亞洲人囉 傻𨳊

真，照排

咪就係多得樓主呢種人唔去澄清華人is no 中國人
你望下隔離國家，洗腦洗得幾成功，黃皮膚又中國人，講中文又中國人，就快有黑眼圈都被成為中國人
你話鬼佬歧視亞洲人就當然有問題啦
但如果佢係歧視中國人，只不過認錯你係中國人，咁對唔住啦，我只會硬憎恨支那人

認同

咪話引起awareness咪算

可以玩膠但係唔好沉迷

你見一開始我都有同你玩

認真D講應該係去中國化

排華唔排亞，只排中國人

絕對支持

分唔到，照打

屌。又係All Talk No Action.

留名睇樓主表演

做咩唔敢直接屌緬甸人法西斯歧視中國人，要掩掩揚揚咁扮假膠呀

排華 = 排亞?

東洋？南亞裔？非洲裔？

cctoy話鬼佬打得好，事後怪中共就得

又黎抹黑，PR五毛真係勁

我係香港人

唔係華人喎

「中華文化」？不了

香港好在受英國照耀先咁發達，英國法治同自由先值得尊重。垃圾中華文化咪淨係得纏足、凌遲呢類野

好笑

香港人冇得返大6都唔知點算？

日日聽

人人用微薄

我就來精神分裂

咪係

樓主咁鐘意做華人做乜撚

講到好似自己唔係咁，有得你唔鍾意?

民族身份只不過政治選擇

美國人夠好多同英國人同文同種

你唔同佢哋講你哋係英國人?

咁台灣人又係華人?

美國白人同英國白人一樣係雅利安人，但唔係都係英國人/美國人
台灣人香港人中國人一樣係華人，但唔係都係中國人

搞清楚民族身分同血統先啦

條友不嬲都係咁，成日間接奶中。之前都開過post屌香港人戀殖奶英美
今次由於中國個朵太臭，所以佢先唔方便屌緬甸人法西斯

請問中華民族係咩血統

咁中華民族都只不過係近代梁啟超發明出來嘅概念

再之前我祖先咪又係大清國治下嘅粵人

都唔係咩華人

既然係咁

我喺我呢一代以香港民族自居

為何不可

中華民族係中國自己定義既民族唔係血統，咪望詞生義偷換概念啦

咁我血統係百越

身份係香港人

繼續屈毛，果然係我熟悉既cctoy

笑死，做左dna test未，鬼佬識分未

鬼佬識唔識分一回事

鬼佬認錯我係日本人

唔通我又係?

果然又係兜華人咪姐係中華民族，中華民族血統係咩呀？講黎聽下

果然係我熟悉既象牙塔左翼

咪照打你，你咪還手添，返屋企打飛機話係中共問題，阿Q精神

華人係中華民族你講架咋
中華民族係中國政府強加比境內所有血統既人，中國境內華人係subset，但仲有其他滿人蒙古人藏人etc，唔係單一血統

我係象牙塔左翼冇錯

根據佢嘅理論，日本人韓國人都係Asian樣，鬼佬唔識分，所以都應該同中華民族企同一陣線，阻止排華

打科興要打

排華根本大勢所趨

控制唔到

又學到野原來華人又唔係中華民族

黨國中華同心圓

最好笑係你班人打不還手，一味大叫I am not chinese有撚用
好似話咩佢先係鐵頭功，我係金剛腿，比我都邊打邊笑

”中國境內華人係subset“，cctoy盲撚左

如果相對藏蒙回滿嘅應該係漢族

中華民族(華人)係56族同和嘅一個大民族

其實傾下計
問人打科興定復必泰 定唔打
問下撐唔撐林鄭 邊個高官
對外國點睇

唔對路就知點做

嗚嗚嗚，黑眼睛黑頭髮黃皮膚
永永遠遠是龍的傳人

華人（英語對應詞：Ethnic Chinese），又稱華族，是對原居於中國的民族與族群群體及其後代的泛稱，其概念源自於華夏、中華或中華民族, 由於中國最多的民族是漢族，因此狹義上的華人，大多定義為漢人(漢族)

做唔做到同應該點做係兩個問題

講黎講去，都係唔敢講華人係咩血統

咁藏蒙回滿係咪華人?

用以上的定義

如果以中華人民共和國嘅戶籍嚟計

冇咩華族只有漢族

如有咩唔好燒

其實華人呢個概念同樓主啲邏輯一樣含混不清

跟住樓主又會以鬼佬分唔分到去劃界

好鬼崇洋媚外

波函數 我愛你 下週去丹麥 我哋見面好冇

你見佢連華人係中華民族嘅subset都講得岀就知，為咗論證香港人永遠都係華人，乜都講得岀

如果以subset計咪漢族相對於蒙藏咁

即係Latte 相對 Cappuccino 咁

以前鬼佬真醒目

除咗佢，根本冇人當華人係中華民族subset，將漢人同漢蒙回人都叫做華人，係漢人降虜意圖繼承清國領土，統治返其他民族嘅陰險舉動。

Btw所謂漢族其實都係一個虛假嘅概念，一早比人溝淡，所以佢先唔肯答華人/漢人係咩血統wiki漢族條目，連李世民都係漢人，笑撚死

咁如果鮮卑人可以透過身份認同成為漢人

漢人可唔可以成為胡人 台灣人 香港人呢？

分化放負

無記錯我地叫南蠻

寧願做南蠻都唔做中國人

唔做華人

呢個當然係當時中原人對我地的稱呼
係貶意
我地當然唔需要咁樣自稱

不過你岩，做南蠻都唔做中國人

你可以揀唔做，而且對你最好嘅策略就係撇清同華人嘅關係，就好似韓國人同越南人上兩個世紀所做嘅一樣。

我地都係人類，佢地分唔到伽

唔好自相殘殺啦

樓主話鬼佬分唔到架

所以不用分得那麼細

咁Asian呢

你知唔知淨係福建同雲南都已經係明顯唔同基因，仲有長江南北分別更大，講血統論之前都做少少功課先啦

不過你想做支那豬冇人阻到你，希望你日後比人排埋一份

Asia係地理名詞，華係政治用詞。你係Asian係事實，你係華人就係建構。事實冇得改，建構有得改，但睇你肯唔肯改。

唔夠人打

連豆仔排自己老豆老母？

樓主大愛啲幫連登仔破處練下排華手感

全亞洲都是中國的
樓主認同

試同用人哋分唔分到去否定我哋要分辨嘅必要嘅人注定係踢一踢郁一郁，飯來張口，冇飯抱怨，為咗唔靠自己無所不用其極，本來就應疏而遠之。

樓主呢種人，擺喺2010年，就係屌柒香港人唔夠包容嗰種奶中左翼蛋頭。佢對住西藏東突唔方便咁做，但對住香港人，一定會將中國人擺喺受害者一方，鞭韃香港人。
除咗最典型嘅屈鳩香港人係自有永有嘅華人，仲會懶係woke咁屌柒英國美國，同笑鳩香港人用BNO走去英國。

假膠

有意思咩